566汉能宣布私有化 要约收购价格为每股不低于5港元

以為total loss, 點知有賺

竟然係咁

原來間野仲值錢

守得雲開

4.4 有8,000股

咁你知又可以點？ 唔賣番俾佢 你番來煲綠豆沙？

價值投資！

良心企業
之前好多時都三蚊樓下。大部份都有賺 係最尾d一野托上去高追果d死

堅定流 佢有禁多錢？

咁好死?
應該好多人唔洗蝕

其實呢隻老千出既產品係淘寶都冇人買 何來禁多錢

支那公司啲數你都信?

apple daily傳，但你自己有腦，肯2蚊你都狗衝，何必俾5蚊呢？

回A玩財技
但唔關依家事
班小股東人人有錢袋，仲想點？

當初股東走晒佬
真係唔信肯出5蚊 之前場外完全唔值錢

我收5毫就夠

場外接貨d大戶又贏

我都唔信 佢出5毫都大把人接受私有化啦
班友預TOTAL LOST
係咪大把錢呀E家佢地

之前tesla都話一股400美金收

新規港交所要佢退市，應該吹自己仲值5蚊，睇下問唔問到人押股借錢，

唔信佢真心私有化，亦唔信佢有錢私有化，亦唔信A股俾佢上市